8月5日公務員更應罷工的原因

第一，政府冒着被自打嘴吧的罵名也要發出強硬聲明，這是為甚麼? 這是因為公務員也罷工對政府施加了非常大的壓力。

第二 ，很多分析都已經指出，林鄭今年很大機會下台。她的政治生涯已壽終正寢已是不爭的事實，只是時間的問題。新的特首上場，他會怪責示威及罷工的公務員嗎? 當然不會，正是因為你出來發聲，他才可取而代之，登上寶座。而他的問責團隊裏，可能再也見不到羅智光的名字。

為你的良心發聲吧!

推

推上去 推上去